想養猫 但猫義工太煩 最後冇左回事

想由bb養起 搵過領養 但之後冇左回事
巴打有放可tg我

貓義工唔想畀隻貓畀大陸仔有咩問題?

想養猫 但猫義工太煩 最後冇左回事